有冇人唔俾家用屋企人？

我依家無比家用
係兩老新年 做冬 生日先比d
我老豆搵萬幾兩萬一個月 層樓供完 但係晚晚出街食飯
欠緊信用卡十幾萬 仲有疑似係出而搵女人
萬幾蚊月薪都可以差十幾萬卡數 痴線
我老母叫我唔好比家用 自己儲埋去

返工返左一年 儲左廿幾萬
諗住儲多兩年搬走 自給自足
層舊樓留比兩老

返左一年 點儲廿幾萬 求教學

搵份人工高d 既工
我好好彩人工高d

不孝子召喚